新城市廣場戲院就正，但一出門口

新城市廣場戲院就好正，但點解一出門口，咁大平台花園就完全咩都冇？

同一集團，新都會廣場花園翻新後起得好靚吸引人

新都會嗰度雜撚到仆街

1. 擴充商場面積：將舊有噴泉廣場位置「架空」，下為商鋪，上為花園。
2. 將其中一端兒童遊樂場，改建為臨時菜園及銷售點。
3. 博取由某電台舉辦嘅《香港商場體驗行銷大獎》。

商家佬邊會死錯人

因為新城市廣場戲院只是還原本來樣子